呢隻wechat雞都幾長情

根本唔同人

Bot？

上年send到而家

其實係我黎 想同樓豬做朋友

唔好咁迷戀我

send啲貿易戰消息畀佢

只不過同一個ac轉咗幾手 其實係唔同人搵你